加拿大留學分享(你分享比我)

如題

點解讀master
本身Ugc大學唔夠好？

想移民 ， 移唔到都想去外國體驗吓